終於有得番工啦

我屌毒撚屈係屋企幾日好辛苦

寧願日日毒撚都唔想咁快返工住

毒撚放假又冇野做
返工又辛苦

終於可以繼續瘋狂OT
I ENJOY MY JOB

冇嘢做扮忙生不如死

諗起聽日可以俾腦細瘋狂咁屌
已經忍唔住 了
我決定今晚要早d瞓
好其待

有為青年

返工俾老細插好過係屋企冇嘢做

寧願日日係屋企hea都唔想番工

咁唔得架
返工俾人屌係送錢入你袋

期

好正面 希望聽日中六合彩可以退休

多謝巴打幫我正字
頭先我諗咗好耐都諗唔到個字點寫

我刀系，巧開針

廿年後比10後屌港奴

大家諗好點服侍老細未

我聽日返工應該唔會著褲
方便佢想幾時屌就幾時屌

好興奮

係咪做5毛呀 仲請唔請人呀